LG G4垃撚圾！

上年六月買機，未夠半年就死底板
整完一年依家又死過

唔係新聞啦下話

一樣上年6月買，2月壞咗
整完11月又壞多次

i know that feel bro

客服中心話如果check到真係底板壞可以免費整埋今次
整完即刻Trade咗佢

唔更新ANDROID 冇事

我屋企有6部LG 手機， 只有水貨的G2 壞左moon，其他幾部玩左幾年都未壞過，好正喎

冇死底版
但用一陣就過熱
夏天上到60幾80度cpu
攞上手係辣手既
永不錄用

果陣一出即買 用左一年燒過底板
之後就熱到仆街 果斷出左iPhone 7
本來android狗 所有牌子越做越垃圾

LG好撚垃圾